黎智英獲准保釋離開旺角警署

被扣查約40小時的壹傳媒創辦人黎智英獲准保釋，凌晨約12時離開旺角警署，他被大批本地及國際傳媒包圍採訪，他表示「無嘢講」，及後登上私家車離開。

十數名市民在旺角警署外，手持《蘋果日報》頭版，高叫口號「撐蘋果，撐到底」聲援黎智英。

其他被捕人士昨晚亦陸續獲准保釋，包括前香港眾志成員周庭。《蘋果日報》報道，黎智英次子黎耀恩、壹傳媒行政總裁張張劍虹等高層，昨晚亦獲釋。